決定今晚去lkf瞓低等人執屍 你問我答

撚有人理你咩，瞓到聽朝啦

因住凍呀 著多件衫

記住帶張被去呀

想比人屌屎忽？

執豬閪定肥屄？

你係邊個地點訓？
我幫你舉支旗

幫你call gogo van送去公眾殮房

十卜ching